多D用github去維持各list

band in china:

建議加埋epic game
1. 騰訊中資
2. client side有木馬